識得有個朋友出街從來唔帶錢，有一日佢同個女性朋友食飯，間餐廳淨係收現金，最後個女仔被迫埋單

雖然我個朋友足足送咗幾十萬禮物畀佢，但個女仔因為咁而唔肯做佢女朋友，所以話呢有錢但唔識做人，最終都識唔到女

問題在帶個女仔去啲唔收卡嘅垃圾餐廳食飯，邊個都走啦

係個女仔要求架，最後佢同咗個mk男一齊，因為佢請個女仔食吉野家

別再說了

哦

成日鳩噏好好玩？